朋友 你肯定自己拍緊拖？

成日聽個女仔朋友呻佢男朋友唔搵佢，約又唔主動約，放假都係將所有時間俾晒佢屋企人/朋友同自己，佢個地位完全係後到唔知排係邊。一星期見一次都無，明明兩個人都係係香港住但慘過long d 咁款，聽講好似連FaceTime 都無

忍唔住有一日真係問佢：「你肯定自己係拍緊拖而唔係俾人呃緊同綠帽？」

個女仔朋友聽完都呆左呆，諗左諗話
「或者係佢心目中，我永遠都係次等，我連要求都無得要求，問題我都有反映過，但都係咁，我可以點做 」

作為朋友聽到呢句清楚明白如果講太多未必係好事 ，但咁既情況無得真係唔傾，於是想詢問下各位意見，應唔應該屌醒我朋友好

好應該屌醒你朋友可能真係唔係拍拖
算數吧人地私事唔好理太多

P.S: 我已經感覺到成個post好綠好養眼

咁可以點？唔通叫人分手？

搶佢條女跟手做愛

寧教人打仔莫教人分妻
而家情況食花生又唔係 講又唔係咁

不了 你去馬啦

由鳩佢啦，痛就自然會放手

呢個真 但係呢個case 無返一段時間唔會沈澱到

有D人痛到唔識痛，好難救

我諗佢好似個啲被虐狂咁 逆來順受

喜歡你讓我下沉

獲得糟蹋便滿足

你係咪我朋友 btw 手已分，認真你講都無用，自己一路有理由勸自己繼續落去，針唔吉到肉唔知痛。到最後我真係頂唔順先開口講分手

我諗唔係

以我所知 我朋友癲到準備左個禮盒裝好晒啲禮物送俾佢

打算下次見面俾佢 我忍唔住串佢

你送撚左俾佢咪又係唔撚理你 你同兵無分別咋

係香港 一個正常既/好既女仔要搞到好似做兵呢一件事真係好撚痴線

好多女仔都做兵咖啦

我諗唔明個男仔有咩好姐
我問佢好靚仔咩 佢話唔係

做咩開post 講我出黎？

其實個男朋友未搵到替代品咋
咪一直拖住你朋友囉 根本就唔夠愛

曾經係女仔個邊
傾過都冇用
最後被飛

做過呢個角色
拍到可有可無 不過有樣好
就係分手個時唔會無咩唔慣
因為本身已經見好少交流唔多
只係似無左個飯腳

我反而係調返轉 永遠得我搵佢

拍拖拍到咁 真係拍拖咩

點醒你咋

其實都幾慘 拍拖拍到咁
咁點解當初仲一齊